今日唔可以俾POPO做到被捕數字

返屋企啦，佢哋一陣又演戲架喇。

做一日和理非唔好俾位人入，和理非一日等政府自打嘴巴，我唔係否定武勇既重要性，但今日真係唔適合武勇，之前既武勇已經引起外國真正關注香港問題。外國人都唔會因為我哋今日唔武勇而睇唔起我哋，反而係欣賞既多。

如果下次有需要武勇既時候我一定出嚟陪你地，返屋企啦。